邊一個發明了返工~

以為自己好有用~

如果唔係牛頓發明地心吸力
我哋就唔使咁攰啦

屌你又係喎~

咁撚快

我

多撚謝你呀~

你知唔知點解一個禮拜有七日同埋點解禮拜日休息?

講啦屌你

邊間教會

未請教

邊一個發明了返工 返到我愈籬愈窮

到了薪金兩萬元 我的青春就快用完

根據聖經記載，係上帝發明返工~

唔知乜乜要有光就有光，有天又有海，之後造下人仔跟手就休息。

因為有休息就要返工，所以上帝先發明左紅日，之後就有了WORKING DAY

老友你ok博學架喎~

返到我越黎越窮

當然~ 細個博覽群(漫畫)晝嘛~

唔係八婆就八公

返工 喺度玩接龍~

我鍾意返工但唔想返咁長時間

即係唔鍾意返囉

明明就係
我要給他吃米田共！ 呢度無my little airport fans?

你句詞都爭少少喎

唔識就唔好衝出黎柒啦